新牌仔想出番架棍波二手車操下玩下咁

眼見依加好多人放既棍波二手車大多都唔係行貨
因為聽過屋企人意見怕水貨車有啲係水浸車怕有伏
其實會唔會有機會搵到行貨既棍波二手車
同埋預budget幾多

Ae110幾千你仲得佢行定水，渣一年甩左p再諗啦，整乜鬼

買架echo or ae110玩住先。車價平，玩完賣翻岀去又有人接，分分鐘可以原價買原價賣。

Cooper S R53 棍大部份都係行貨, 唔使載人其實係幾抵玩, around兩萬已經有部

mini cooper r56 啱唔啱...啱放比你

水貨車同水浸有咩關係
行貨都可以有水浸車架啦on9

仲有 大把車水貨好過行貨
香港代理on9
得罪講句你屋企人d諗法有d老土

有興趣
Tg傾
@Jasonfung

唔啦 屋企本身都有部
Thanks巴打

屋企人係驚水貨車風險比較大
不過應該會再傾下

其實我都有諗過平平地其實比人呃極有限
同埋諗住純粹出黎操下甩左個p再算

上面聽完巴打講都有上網睇下ae110棍
始終唔係拎黎飛 係想操下甩p

今日噤啱見到